人民日報—欺負過中國的國家，不應該參與世界盃賽事

連印度都洽到支那 金金直頭撚到佢發發聲 咁重有乜國家踢得？唔通真係要好似遍潮文咁同企鵝爭

世界盃
中國盃

蹴鞠